踢心口，推球証

咁都可以話黑哨

都係個幾件會員最大聲

無12碼就真係黑啦